有無留意到689講都係講為左個女先

唔通真係黑暗民主女神